有冇試過專登唔聽上司電話?

嗰時瞓晏覺, 半醒
連續打咗2次, 見到來電存心唔聽
等個幾鐘之後先覆佢扮哂聽唔到電話咁

唔係十萬火急好複雜, email 咪算, 講乜電話姐
最怕啲人鐘意湊細路咁lead 住佢傾野, 自己唔識睇嘅

你聽日唔洗返工

不嬲唔聽
有咩見面先講

有價值跟本唔會炒我

WFH

日日一兩點先醒
食完飯就check下email

我請左個比你有價值既人
你聽日唔洗返工

ching 好chill

到時唔好求我返黎

今日先唔聽

放工後聽佢老味

我就係上司

一定係全世界最仆街嗰個

以前份工個經理好鍾意喺人哋收咗工先打電話嚟
所以我每日一收工就block咗佢電話
有次返工嗰陣佢問我係咪block咗佢

咁你點答佢

下，成日都唔聽佢電話架啦

嗰陣我咁啱唔記得解block
佢喺我面前打咗次俾我話真係唔通
我話 吓我都唔知點解會咁
之後佢叫我睇吓係咪唔小心block咗佢
我9秒9扮唔知喺邊睇有冇block
然後極速解咗block
之後再遞部電話問佢喺邊度睇
佢睇完真係冇block再試吓打又通咗
就話我電話壞壞地

勿相認

幻想到

成件事好緊張

係 嗰陣嚇死我 幾驚俾佢發現